可唔可以唔好再反「今天我」？

我知勇武人士好憎唱完今天我之後無作為，但其實一首大家都識既歌係可以加強凝聚力，同時對疲憊既抗爭者作出情緒支援，又試問有邊首歌比海闊天空更入屋更多人識？

特別係尋晚第二位烈士走左，喊左成晚訓唔著，真係好想一齊唱呢隻歌，悼念佢又好，幫自己打打氣又好

「多少次 仍著冷眼興嘲笑
從沒有放棄過心中的理想」

「仍然自由自我 永遠高唱我歌 走遍千里」

唱歌去k房唱啦屌你老母

推

今日家駒死忌

點樣唔反
「今天我」係香港社運界已經等於散水
真正嘅曲終人散
14年大把人聽到哩歌已經火撚滾
你要聽家駒聽「我是憤怒」啦

等於散水係邊個定義？ 點解唔可以賦予佢一個新嘅定義？ 乜連登仔係咁容易認命嘅咩

俾d掌聲自己